"%lu other application" = "其他 %lu 个应用程序";

"%lu other applications" = "其他 %lu 个应用程序";

"Add Custom Block…" = "添加自定义拦截项…";

"Add Custom Bypass…" = "添加自定义放行项…";

"Advanced" = "高级";

"App Store" = "App Store";

"As Hotspot Helper" = "作为 Wi-Fi 助理";

"Preventing Auto-Run" = "自启动拦截";

"Block Applications" = "拦截应用程序";

"Block from Being Launched" = "禁止被其他应用程序启动";

"Block from Launching Others" = "禁止启动其他应用程序";

"Cancel" = "取消";

"Cancellation" = "解除";

"Common Blocks" = "常用拦截";

"Custom Blocks" = "自定义拦截";

"Custom Bypasses" = "自定义放行";

"Delayed Cancellation" = "延迟解除";

"Edit Custom Block…" = "编辑自定义拦截项…";

"Edit Custom Bypass…" = "编辑自定义放行项…";

"General" = "通用";

"Modified" = "已修改";

"Pause all blocks automatically in 10 seconds each time when application become active." = "每次应用程序进入前台 10 秒后自动暂停所有拦截。";

"Safari" = "Safari 浏览器";

"Save" = "保存";

"Simulate Handled Request" = "模拟已处理请求";

"Simulation" = "模拟";

"Tell the caller that the redirect was handled successfully. This may cause the caller to stop trying other fallback methods to open the URL." = "告诉调用者重定向已成功处理。这可能导致调用者停止尝试其他备用方法来打开 URL。";

"“%@”" = "“%@”";

"“%@” and “%@”" = "“%@” 和 “%@”";

"“%@” is always allowed to be launched by %@. These rules have the highest priority." = "“%@” 总是允许被 %@ 启动。这些规则具备最高优先级。";

"“%@” is blocked from launching %@." = "“%@” 被禁止启动 %@。";

"“%@”, “%@” and %@" = "“%@”，“%@” 和 %@";
